<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="3HP7MxZgb7x9" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Dominio del Problema]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-13</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[El dominio del problema en el contexto de UNIFINCAS se centra en la gestión y administración de comunidades de propietarios. Este ámbito es crucial para asegurar un funcionamiento óptimo y eficiente entre los miembros de la comunidad. 

La necesidad de un sistema eficaz surge de los desafios diarios que enfrentan las comunidades donde la gestión de los recursos, la gestión de entre los propietarios y la optimización de procesoso administrativos son esenciales. Sin herramientas adecuadas, estas tareas pueden volverse complejas y propensas a errores. 

Entre los problemas más frecuentes se destacan: 

1. Falta de comunicación efectiva: Dificultades en el intercambio de información entre los vecinos y la administración. 
2. Seguimiento de pagos: Inconvenientes en el control de contribuciones y pagos pendientes
3. Gestión de solicitudes de mantenimiento: Desafios en la atención y respuesta a las necesidades de mantenimiento de las instalaciones.

Solución propuesta
Un sistema integral como el de UNIFINCA tiene como objetivo centralizar y facilitar la gestión de estas áreas, permitiendo que tanto administradores como propietarios tengan acceso a información clave de manera ágil y eficiente. Esto no solo mejora la transparencia en la gestión, sino que también fomenta un ambiente de cooperación y confianza entre los miembros de la comunidad. 
]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
